Metal Build 討論區 （26）：你老母搶唔到，唔該爆post先開新

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換

唔該爆1001先開新
請善用會員模式

你老母
收到SMS 入CODE比錢後再ERROR

27呀
再開過啦

又打錯（26）

開左

錯post

下邊先岩
Metal Build 討論區 （27）：你老母搶唔到，唔該爆post先開新